唔好放棄我得唔得？

一放低手機瞓低就諗起妳…
我就會忍唔住喊…
瞓唔到…
坐喺到諗起妳，企喺到諗起妳，沖涼諗起妳，食飯諗起你…有冇嘢做我都諗起你…
可唔可以唔好離開我…
我好驚冇咗你…
我應承你…
我會再做好啲啊…
俾多次機會我…

得

好希望你就係佢…

搵返佢？

我好想翻返以前啱啱一齊嘅嗰段日子…
妳望住我個樣好幸福，好開心…
好有童真…
係我一啲一啲咁破壞我哋嘅愛…
對唔住…

我知道妳已經俾咗好多次機會我…
但係一諗到妳可能會離開我我就好驚…
咩都諗唔到…
成個人個感覺都好奇怪…
就好似全世界得返我自己一個喺到咁…

好似我之前瞓覺發嘅夢咁：我夢見自己死咗，自己一個人喺屋企，咩都冇得做，只係feel到自己，好唔開心，好空虛，好寂寞，好驚…

好似我。。。
唔好放棄呀。
我都好辛苦。。訓唔著
個人無左靈魂咁

佢話想分開冷靜下，諗清楚條路應該點行…
我好自私，我只係想同佢行，不過我可能只會繼續傷害佢…

點解分開

我第一次真係咁愛一個人，
為一個人喊咁多次，
為一個改咁多嘢。

不過我方法都錯…
佢話大家都冇錯，
只係可能唔夾，
不過對我嚟講，
我冇能力做到妳認為夾嗰個人，
已經係我嘅錯。

性格，價值觀嗰啲…

詳細講下？ 有冇得改呀

我一直為咗佢改變…
但其實佢先係為我改變最多嗰個…
佢一直都喺到默默忍受緊。

其實講真，佢真係值得更好，由我同佢一齊第一日我已經咁諗，
不過佢話過我其實已經好好，揀得我就證明咗我有好嘅地方，
之後我都慢慢搵返少少信心。
不過最衰嘅係，我有好強嘅占有慾…
我唔理解佢嘅辛苦，搞到佢對我嘅愛一點一點咁磨蝕…

我好想改，好想再做好啲…
但係我傷得佢太重…
我一方面又想做好啲，
另一方面又驚自己做唔到。
我一方面又好愛佢好想同佢永遠一齊，
另一方面又覺得自己唔好，覺得放生可能係好事。

不過我未改到嘅，係我太自私，我太愛佢，我唔想佢離開我…

「愛一個人，唔需要同佢一齊，佢開心就夠。」
呢句嘢好偉大，
但係真係好難做到，
如果愛嘅，有邊個唔想永遠一齊？

只要一冇嘢做，
就會諗起佢…
就會睇返以前嘅相…
我就會喊…

唔得

樓主 我之前都同你差唔多 多少都明你感受
我諗你應該係一個好冇安全感嘅人
成日用自己覺得啱嘅方式去愛佢
但其實不斷咁傷害緊佢
去到後面可能已經出現信任問題
如果今次捱得過嘅話
請你好好反思同埋珍惜佢
呢個階段既話
我建議你可以當係重新追番佢咁
用返最初嘅方式
建立返大家嘅關係

樓主，你地分開佐幾耐啊？
佢係好決絕定點樣？

唉屌
呢個post入面啲人全部咁似自己

呢個世界真係有咁多冇自信冇安全感嘅人

same as u
I know that feel bro.

巴打我過來人講幾句啦
其實仲係識講唔識做

你最重要係建立番自己安全感先
心理學上你呢種叫焦慮依附 我自己都有
你將一個人喺心中放大到等如全世界
無論幾愛都好 咁係唔健康

你話你做好多野去改
係咪有少少好似迎合佢咁
正如你識講 都係一種自私
佢離開你 可能係因為佢喺段關係入面
淨係見到你自己嘅恐懼 見唔到佢真正嘅需要

我就係咁逼走咗個鍾意自己嘅人

記住無論你幾冇成就都好，都唔會影響自己愛自己同埋人哋愛唔愛你
要先學識自愛

啱啱終於瞓咗陣…
但係發嘅夢都係見到佢…
好開心…
唔想自己醒

做就係想我哋都諗清楚先，
依加冷靜期

其實安全感大家都冇，
我哋冇嘅時候其實一直蠶食緊對方嘅安全感，令自己好過啲…
真係好撚蠢…

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我好掛住妳…
好想見返妳…
好想去一個有妳味道嘅地方…
好想攬住妳…
好想攬住妳痛哭…
好想大大聲叫妳唔好唔要我…

不過我知唔可以咁做，
我知妳想冷靜，
我想妳開心，
放心啦，我會等你㗎…
就好似我哋第一日開始咁講：
無論等幾耐，我都會等妳…因為我愛你

妳以前同我講過，話唔會輕易離開我…
所以妳係咪真係好失望，好絕望，所以先會咁猶豫…
對唔住啊…

我係女都飛你 成個女人咁

你講得啱，呢樣嘢我都要改，
不過呢到匿名所以先呻下，叫下春…
我唔係想佢知，唔係想佢可憐，唔係想你哋認同，唔係想你哋幫到我啲乜，
可以幫到我哋嘅只有我自己。
呢個po可以當係俾我抒發下情緒，清醒下，一個俾我思考嘅地方…

我連食嘢都會諗起妳，
妳真係好鍾意食嘢
同妳一齊真係食到好多好嘢，
大家都一齊肥，
我真係好鍾意睇住你食嘢嗰時嘅樣…

好明白。。。同男朋友分手一個月 每日都好難受 好想搵佢見佢 但已經冇資格 原因係我唔信佢令佢好辛苦

如果佢仲愛你既 比d時間佢諗下清靜下
之後再追返佢 用行動證明你會改到

要幾耐？我好驚愈耐就愈淡…

點解…
點解愈夜會愈掛住妳…

好想見下妳…

好想聽下你把聲…

樓主 一句講曬
睇曬你打咁多嘢
你放過自己同放過對方
先係最好嘅方法
你話等 唔會等到嫁啦
你一日都係咁嘅 無變過
你等一世都唔會等到
你放低佢 好好專注發展自己
可能將來都有機會

我而家都係咁 我都驚自己迫走咗佢 究竟要點做好

諗清楚先做
必要時隔離下自己情緒

我而家要做心理輔導 培養番安全感同自信
巴打加油

巴打係咪以前管得女朋友太緊？

對愛情太認真 最後受傷果個人只會係你
唔係叫你做player
而係要識得做自己 唔好太遷就對方
咁樣只會失去左自己
而對方唔會再覺得你有吸引力
食之無味 棄之可惜
利申: 親身經歷 希望可以幫到你

從新開始唔係咁容易
我都係一開始做錯好多嘢
不斷推開左佢
可能其實大家唔啱 係錯的人
佢有俾過機會我
但係一次又一次越行越遠

只能話 再開始 佢心裡面唔再有你
你一定會好心痛去承受佢既冷漠
但又唔可以怪佢 因為係你造成 係你自己要求再開始

我已經諗清楚…
我一步一步咁諗好晒，
只要佢再俾多次機會我我就會盡力去做一個正常嘅男朋友，一齊過正常嘅生活。
依加呢段時間可以做嘅就只有做返個熟啲嘅朋友，同埋改變下自己，
所以只要有一日佢覺得冷靜夠，就係見證我為佢改變咗幾多嘅時候！

希望唔好唔俾機會我

你唔學識獨立
你唔會改變到
我都係咁
分左手build up 番d 興趣 社交
拍拖唔代表成個世界得佢
如果你做唔到既話
再一齊都係無意思
你都係會想攞哂佢所有野
所有野再loop 多次

睇到都辛苦，不如算啦
放過人地放過自己ok?

我都冇話迫佢，
決定權喺佢到，
佢想俾多次機會大家咪再嚟過，
我迫佢chur佢就話啫。

我有個朋友情況同你好似
我問佢, 咁你會想改d乜, 做d乜, 而覺得會令成件事好左
不如你又分享下?

太specific了，怕自爆
不過我想講，唔係真係了解到自身嘅問題，就咁跟人係唔會做得好。
所以真係要將所有嘢摷返出嚟自己消費理解，或者同個好熟又信得過嘅fd傾下。